[重po] BU人小心捭狗咬

隻臭雞有仔仲去媾有錢仔，咁嘅質素仲會有有錢仔想用錢懲罰佢？叫高級雞唔好？

Hi名：譚敏詩
編號：27054
英文名： Rita 以前叫Mandy 連個名都咁雞咁公廁
電話： 98856066
住係屯門富泰
宜家讀緊Bu degree 可能入去做臥底 Bu人小心
個阿哥以前都係當差 宜家好似轉左部門

同我推到所有BU人都知

大大力推

推埋上BU secret

那麼醜的妞.jpg

狗也不吊

割埋雙眼皮都係豬西咁樣

Push

p牌想推

和你推

咩degree?

屌你老味私怨就咪撚上嚟開post啦

就唔係私怨 係想提下BU人小心 可能有UC